香港人：係時候奪回你應得嘅嘢

香港庫房嘅錢，唔係屬於港共政府㗎
係屬於你哋咁多位香港納稅人㗎
起人工島嗰一萬億係屬於你㗎

能夠受惠於《美國-香港關係法》，同西方國家有自由貿易，經濟繁榮
唔係因爲港共政府嘅人治而有㗎
係因爲你哋咁多位香港人所嚮往嘅法治先至有㗎
香港嘅經濟繁榮係屬於你㗎

無數國際企業，Big four之所以嚟香港請人
唔係因爲港共政府嘅傀儡政策而做㗎
係因爲你哋咁多位香港人有國際級嘅能力勝任職位先至有㗎
香港啲筍工係屬於你㗎

現實嘅香港人
咁鍾意錢嘅香港人
成日要返工不了嘅香港人
依家港共政府搶你錢，搶你工，搶你嘅經濟繁榮呀
仲等？

你講錢既方向正確，問題係香港人一日有工返，一日都會理你咁多

實在太過份了

你太睇低香港人，太睇低自己

推

用萬億超公屋咪又係新移民住

等緊有大野發生架 如果有素人代表新既政治力量就好

推
建築業界乾收銀路過
公司唔細 老細放風plan緊炒人
係幾十年黎第一次聽...(通常啲人係自然流失 )

好嬲，邊個阻我返工權利我一定要攞返！！
我要返工！我要供樓！

經濟開始差 有炒人潮 啲人就發癲架啦

香港人競爭力好強，我係香港做19工，黎到日本揾工無難度

唔好用個奪字啦，一陣俾人告

最多咪跳樓，就算你係公司跳都WFC

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

現今香港，咩字都可以話你顛覆國家㗎喇...

有人自殺遺書叫人唔好信一地兩檢
你見大部人有care過？
今日跌市就著緊喇
咁嘅民族性你叫我點睇得起呀
屈我5毛喇

唯有香港建國，一切先會回復到97前嘅香港

我唔會屈你五毛
我只會話你自卑

點奪？又用愛與和平？

但同時佢講得冇錯

所以依家咪要用經濟嚟call人囉
今次港共真心弱智搞到美國恐嚇郁關係法
今朝個股市即刻跌
繼續落去？

港共倒台&脫離中共控制 先最重要
即係要主張廢除一國兩制 香港建國

等⋯等到星期日見

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

V 煞 理 念 精 神
戴面具最佳/其次口罩
wallpaper轉做預設背景，機內千萬唔好留有個人資料。

哈哈

學你無得交稅咩

今天我...

交都交好少
年年話自己進修 養屋企人 減左唔少啦
老實講10000億有幾多係我交先
香港D福利除左教育 冇一樣用係我度

即係你支持東大嶼啦

南亞? 黑社會?

定FB轉黃絲頭象班後生仔?

屌佢老母

香港政府主要收入賣地，即係邊個帶頭炒樓？
政府賣俾地產佬 首先賺咗一筆，然後地產佬再賺你一筆。

你咪一去買貴樓一係交貴租囉

你話你唔買樓住公屋？ 咁你出街食飯嗰啲舖頭都要交租掛？ 咪又係轉介落消費者身上

一萬億，我送比美軍幫手獨立都未必駛咁多

紅底連登

哦～挑撥?
日日150個蝗蟲飛黎香港 政治審查同判刑 公帑亂洗 正係依幾樣都夠挑釁香港人核心利益
我有計畫唔通要講哂出黎比全世界知 不如講你幾錢人工 出貼出幾多先夠錢開飯

希望港共啲高官遲早有報應
例如因意外死

各有各睇法同做法 唔鍾意唔好跟囉
就好似有民建聯 又有愛港之力 下下一個山頭呀 你都會有唔同老世啦 今期收開邊個?

只係希望係唔夠
至少都打下小人

Pish

樓主尋日日程：出 Post 問人仲等啲咩 > 收穫正評 > 訓覺 > 返工/返學

樓主仲等？

🤷🏻‍♂️大家有沒唸過爛尾，普通市民都一定唔好受

聽日？

係

係民主派當日支持派身分證
係民主派告上法院幫大陸人r落地綜援,公屋
係香港人比政治能量民主派做呢d野

而97後從來無大型群眾運動反單程證

那就是主流盲意唔反對大陸人

聽日去海富食老麥

鴨寮街開始多人

高質po幫推，點解熱門唔見

繼續返工只係自欺欺人
2020「天網」會空降香港
全香港人一齊變支那蝗

有冇人有無限手套？係時候試下

中產，有錢佬： who fking cares.
唔好阻佢地賺錢就ok

我地要個人工島就夠 有公屋住就夠 唔洗捱貴租
你地班人點解要搞事？
答我啊仆街

你以為真係會輪到你住咩？

最後咪又係夠鐘就散水
聽日又要返工 邊有人同你癲
最後都過硬架啦個島

和平理性非暴力已經唔再有用
試咗咁多次，政府都係當食花生咁笑鳩我地
係咪應該用啲激進嘅手段呢？
你不仁我不義
香港人而家最需要就係團結，理想d講就係要推翻政府
可惜香港大部分人仲係抱住聽日返工不了嘅心態
港豬就全部係到飲喜茶，睇吳亦凡

五毛識打字未
諗
爛乜撚尾 仲有野好輸咩

等緊你帶頭

死亡

成班連登仔淨係識開post叫人衝，識玩呀

咁都被你話五毛

怕爛尾所以就由得自己俾人強奸?

想捉你用奪就收皮
唔想捉個個用殺都冇事

應有定本身有？

冇撚錯！！
希望抗爭模式轉變

Push

冇呀，屌你老母

高bro

我真心想填海

係時候奪回我應得既發展

同埋我真係唔理解點解會洗曬庫房啲錢

佢講到明會分期，即係唔會一炮過

仲有我都未清楚佢融資方式，睇左咁多post 都未有人解答到

有冇高人指點下？

香港有今日唔關支共事
係大家努力既結果

推！ 今日見

三十年後先起哂啲嘢喎
你到時幾多歲先
請問你攞到啲咩
唔cut 150你發展完都係俾咗佢

即係咁唔係年年一定盈餘
特別打緊貿易戰
如果用哂啲錢未起好就破產
即係杜拜咁款

融資方式你唔問政府
痴鳩線

On9仔屌你老母，好撚威呀

我撚有講過贊成呀，唔好過份解讀啦
你思考下先

Sorry

我只係覺得如果一啲行動都無 會比起爛尾更難受

pish